有冇人下星期Jardine pas簽約

？